7.27 十萬人帶頭盔入元朗

點解：
1. 抗議警黑一家親
[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

2.成為傳媒焦點，十萬黃色頭盔一定好壯觀

3.為前線增加裝備，和理遊行完可以將頭盔留俾勇武之後用，和理出錢，勇武出力

4.全成參與，男女老少全部帶，培養勇武精神，爭取每個七月嘅第三個星期日成為香港頭盔日，今香港人銘記呢日，提醒港人要勇武！

7.27帶頭盔
7.27帶頭盔
7.27帶頭盔

幫手推，推到何妖落地獄！

7.27 帶頭盔曬馬

(集思廣益) 727元朗 全民運動日

推

唔想元朗一事再發生，星期六香港人一定要曬馬

香港獨立，從勇武開始

Push

推

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

7.27 帶頭盔

十萬雄師解放元朗

7.27 帶頭盔入元朗曬馬

一定要戴黎保護自己

[727 元朗重要資訊] 啲人成日問點對準政權 我終於諗到點答你

十八鄉鄉事委員會!!!
佢就好似十八鄉嘅政府咁

可唔可以整個頭盔綁帶教學....
買咗返去 唔撚識綁

去到先戴定戴住去

香

點止十萬啊

巴打響邊度買